left 4 dead 制作小組新作 black 4 blood

喪屍射擊遊戲 Left 4 Dead 發行多年，最近 Left 4 Dead 製作公司 Turtle Rock Studios 宣佈開發新作 Back 4 Blood，並公佈了其宣傳片和試玩片段，另外亦表示，會在 12 月 17 日至 12 月 21 日，推出測試版本，玩家可以在其官網申請，獲得試玩機會，而新作亦將在 2021 年 6 月 22 日發佈，可在 Xbox Series X/S、Xbox One、PS5、PS4 和 PC 平台玩。

竟然冇人講

實機畫面

開發l4d既工作室新作Back 4 blood

自膠